聽 萄葡成熟時 喊左出黎

2x 歲 喇

A0牙

五十幾都未出聲

你要靜候，再靜候
然後就沒有然後

這一次你真的很介意

想想天的一邊，亦有個某某，在等候